================================================================================

Это важно для дальнейшей поддержки проекта!!!

Файлы '*.css' скомпилированы из файлов './sass/*.sсss', а не написаны вручную!
Если Вы хотите внести свои дополнения и правки напрямую в стили,
то используйте отдельный файл для этого, а не правьте скомпилированные '*.css'
Например:
--> для IE7 и ниже используется переадресация на сайт с предложением обновить браузер
./css/ie8.css       <-- файл, сгенерированный sass'ом (загружается только для IE8)
./css/ie9.css       <-- файл, сгенерированный sass'ом (загружается только для IE9)
./css/styles.css    <-- файл, сгенерированный sass'ом (загружается всеми браузерами, кроме IE < 10)
./css/extended.css  <-- сюда пишем дополнительные стили и/или правки

================================================================================

Если дальнейшая разработка проекта не предполагает использования Sass,
то папку './sass' можно удалить.

================================================================================

Что такое Sass:
https://ru.wikipedia.org/wiki/Sass
http://sass-lang.com/

================================================================================

CSS-naming convention:
'block__element--modifier' - principal view
'js-'  - javascript element
'i-'   - inline styles
'is-'  - state
